最近心情好差，想聽個笑話

有無ching可以講個笑話黎聽下

曼聯

古埃及文明

做咩心情差

去老麥見工唔請

thx

連迪洛夫雲

利

利物浦

王騎

中華民族有五千年歷史

已經笑左，thanks

中國係最民主既國家

默西塞德郡

曼聯vs利物浦

1-4
猁

老麥都唔請

皇馬

狗有咩好笑